中三學歷港男傘運後舉家移英 建自家車隊

你呢啲post推唔起

發啦佢今次！

好事

起碼有希望

堅hi－spec
巴士貨車唔在講整車都識

睇完字 佢老婆好好啊

香港人無咩唔得嘅